六四是鄰國的內政 香港不應干涉

既然我地反對支那干預香港

咁點解香港要干預支那？